好嬲好嬲，台灣駐紐約經濟辦改名為駐紐約中華民國領事館

舊名

建交

有片為証，聽聞是最近改的

牛逼

侵侵：支共收嗲呀！DLLM！再嘈就將候斯頓領事館位置畀埋台灣！

嬲呀

其實原名點解要叫台北? 唔直接叫返台灣

樓主係咪炒車 冇新聞咁講？

隔離講左fake news

屌你老母放Fake News

Fake news